有冇人玩過織髮

甩頭髮甩到想織髮算 有冇人知香港邊到有？ 想要d帶左都可以洗頭個隻

好似呢個咁：

其實會痴住個頭皮幾耐?
唔會甩返出黎嫁咩?

未研究過 好似話要幾個星期去maintain一次

其實係咪應該開番去潮流台

google 下都有answer 啦
btw 點解唔絕D去植髮
反正最難過 都係由冇到有 會俾人發現

驚中伏 呢d伏唔中得
植髮植完都無可能好似原先咁密

D頭髮一生返就會頂到個織髮，除非你經常去修剪返 建議植髮好過

你呢幅相即刻打消左我念頭

算 都係唔考慮呢d野 無謂呃人同呃自己...

織髮既話台灣有間domo hair
佢會按你既頭形開模定製人手針織
唔係用市面上既公版
所以睇落好自然
YouTube上面都有好多片睇
佢老細都用緊自己啲產品
對於網底同膠都好有心得
佢提到亞洲天氣潮濕溫度高
唔適合長期用蛋白膠貼到實晒
對皮膚黎講係好重既負擔

植髮係東牆補西牆
植完都唔會去番原本既髮量
而用FUT方式植髮後後枕會有一大條疤痕
第二時你想鏟光頭都唔得
而且植完髮後一樣會繼續脫髮
所以都需要一世食藥抑制DHT

鏟光頭係最舒服
當然一開始都要習慣承受一定程度既眼光

有個台灣髮型師去左植髮
有興趣可以睇下
叫盧志遠

想問織完之後係咪每個月都要番台灣maintain一次

轉狂野時速頭算啦

唔係個個都好睇

師兄我都有留意呢個domo hair 你有無真係去買？

利申番先 我冇用過 純討論

網底果度 如果用左打底膠或普通紅膠應該唔難打理，但如果用蛋白膠（可以all back果種超真實髮線款）或者其他強膠（潛水或劇烈運動）就需要自己除膠，即好多膠硬左又痴住個網底又留喺個頭頂度就要自己攪，好多人卻步就覺得呢度好麻煩

頭髮自己鏟都可以，鏟多幾次個位應該熟手
上網睇片啲人都係就咁自己攪

最簡單開心可能真係鏟光頭

但華人社會光頭look如果番文職始終差少少
就見工計已經可能差人一截
同埋有啲人頭形起角、兩邊偏窄、同個樣唔夾, etc. 都好常見

當然，鏟又好，植髮又好織髮又好
最緊要自己生活過得開心

植髮都要本身有先植到

冇
但如果要整，我都可能搵呢間

始終個老細自己都甩到光頭再用自己啲產品救自己

好過啲鋪頭個老細可能連自己啲產品用得舒唔舒服都唔知，唔理三七廿一用強膠痴個假髮上你個頭度就收錢，有咩事可能唔負責到時有苦自己知

ching幾歲
咁快地中海到咁?之前冇食藥同揸野咩

我係香港做左接近大半年，暫時感覺幾好

其實廿歲頭開始甩頭髮既
都好大機會去到Norwood pattern 6,7
甩到羅家英咁

植髮本身髮量要多，俾完10萬8萬手術費後做又要繼續食藥保住其他頭髮，付出真係好大
而且植髮手術後一個月都要承受一定程度既康服痛苦，真係需要好多既勇氣同成本去做呢個決定

用毛冷織嫁？

巴打可唔可以分享多少少你用咩膠同埋點做維護，會唔會話邊度唔舒服，或者其他人點睇你既轉變

處理過既真髮

問下古sir同奶共倫

有冇相 咁真？
朋友廢時講下？
見好多密到唔合理 又厚 連條分介都見唔到頭肉

我估你見到係上一代人用開果啲假髮

有時見到啲阿伯啲頭髮太黑太密唔自然因爲用公版髮片，同佢做果間公司肯定冇同佢考慮髮色、髮量、髮流、髮旋位置、年紀、職業，求鳩其整完就收錢

有資料，請PM

剷青好舒服

上youtube search下hair system

推介一下，我自己都係用緊佢

Hair recovery （個老細自己都用緊）
唔講太多，免得好hard sell

紋頭髮啦
又平又型

有咩痛苦

呢啲咁樣頂幾耐
痴左就唔除？

見到你地效果咁好 我終於唔洗跳樓了

用黑色髮粉當剷青

我暫時戴左1年多少少，老細話正常用2-3年無問題既
不過已經心郁郁想去整多個 唔同髮型

我自己就用膠紙，每日返到屋企就除低

用左一年覺得點
有冇咩覺得唔方便或者唔好既經驗

頭一兩個禮拜都唔太慣，始終無啦啦多左野

但係朋友屋企人都話效果好好，睇落後生左
重點係有女埋黎不知幾耐無試過

唔方便又無喎，開頭都自己覺得有野，但慣左後就無問題

可以呀，其實膠紙我都一個禮拜先換一次都夠痴力

我諗住快過jel頭，5分鐘內就出得門

我推薦果間老細有拍過條片，拎左部咩8號風球風力既機去吹自己

之前見過人整 本身冇留意但睇睇下見到頭髮入面有d好密嘅網就知咩事

正常近睇都發覺唔到 你叫佢換過第間啦

暫時無人發現過我用緊

我用緊果個就係tailor made（渣係個頭倒模果款），就$9xxx

唔駛呀，剪頭髮再加滅濕碎碎既野，渣係膠紙果d，都係講緊500內

我整果間叫hair recovery 復原法

有無得針對比較高既兩隻角？定係一定要成個頭做？

有冇人試過自己上網訂
Lorihair個d

有

如果個頭好易油既話 係咪無得用膠水個隻？

即係可以keep住每日洗頭？ 同埋個d係咩膠紙黎架？
我可唔可以留陰架？

其實係咪佢癡得唔好 或者用左垃圾野？
有冇巴打試過咁

邊個比負皮呢個post

其實你知唔知乜野叫織髮？

有何高見

係呀 我都每日洗頭，膠紙就理解係雙面膠啦當然係專用架啦

我就係想整多個中長髮有陰（渣係唔jel頭hea look）既款

我買左支防頭油既野，諗住夏天會用得著

防頭油膠水？

佢唔係膠水黎架，搽咗上去係防頭油

唔關事
貼個下唔好成頭油就得

用夾款

老婆無咩特別呀，戴咗仲好歡喜
話後生左 靚仔左

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生

精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

巴打整左 ？

有冇人整過kami hair

起貨都要d時間

未 食緊藥 希望有效

遲d諗住去台灣domo hair整過
btw周杰倫個d髮片係咪都係個到整

依家係咪有紋髮？

留名睇巴打報告

其實我想知紋髮整唔整到好似金剛咁個啲效果

留名 睇報告！ 好有興趣

屌 唔想等
香港有冇地方差唔多可以整住髮片頂住先

巴打不如開個tg group

都無咩人join架啦

想問佢個d其實係自己織定搵vendor搞？

巴打我都有留意domo hair,
等你包膠+1

後生左廿年

唉 唔想做人

停食左保記10日 開始甩得愈黎愈多

好多人話一停藥仲甩得勁過以前

見到自己d頭髮係咁甩真係好辛苦 都唔知仲可以頂到幾耐

整住髮片玩下先？

即係可以夾個d?

Yes

慘，本身靚仔脫髮

如果佢keep住左邊果個髮型
唔知一生會損失左幾多精彩既機會

整一個夾既都好既
最多唔鐘意咪唔用

整個d係咪都要萬幾？

一萬都走唔甩
可以周圍格下價先
同埋夾既應該會貴過貼既少少
因為需要既面積會大D

其實有d擔心番到屋企之後除左要放邊屋企好細
同埋如果屋企焗會唔會影響到個織髮

有無巴打試左魔髮部屋

噴著髮粉頂下先啦 有無用埋搽果隻藥啊 果隻先生髮喎
22歲仔唔好咁灰心 同埋好多時都係你自己睇差 其實吹好啲 梳齊啲根本唔覺 唔好自己嚇自己

有無巴絲可以影黎睇睇戴左織髮嘅效果

台灣有間魔髮屋整呢d

爸打怕唔怕會俾d新識既女知道原來係假髮?

會唔會自爆俾佢地聽?

屌完，有晒感情先同條女講“其實我係光頭“

如果係真愛呢

想問你有冇試過戴住織髮去旅行，過海關個時部機會唔會響？

有金屬成份架咩?

好奇想知 過機個陣職員會唔會分到你戴緊假髮

要除落黎

好大汗既話點排汗？

domo個隻無 香港個d就唔知

我打算去台灣紋，我睇過效果幾好
好過帶假髮啦，女仔會比較易接受紋髮

得鬼閒理你咩

香港都有，但我睇左兩邊d作品好似台灣靚d

但紋完都係skin head同光頭既分別

對未來無希望了

有時都唔知自己點解咁慘

怪自己父母遺傳 都無法

再練大隻

如果係老尷到呢 搵窿捐都似

過完機即刻帶番

全部人望住你

d關員先係一陣錯愕 繼而忍笑 跟你後面果個恥笑你 你附近d人恥笑你 你條女怕你影衰佢 自己扮唔識企到開一開或者自己行先

金鋼佢個頭咪係紋架囉

真係？都幾自然喎

真，記得有報導講過

紋髮有冇邊間好

打算去台灣紋

唉

織呀織

巴打停完藥頭髪點？

null

想問台灣既魔髮部屋係咪即係織髮

去番未食藥之前咁甩 有冇甩多到就唔知

yes

條友本身已經禿頭

巴打睇下 IG : do.david
佢個頭都係髮片

有時望番以前中學d相

我個fd周杰倫同古巨基有玩過

織左4年,今年30歲

織

邊間 同日常生活有無影響？

*2

織髮定植髮

接受到食藥咪植囉
我諗好多諗織嘅都係因為唔想食藥姐

織髮影唔影響運動？易唔易甩？
本身做運動好易出汗 個頭一油就好疏

咩運動先 普通運動用膠紙應該ok

巴打諗住幾時去織？

俾10幾萬去植髮好過

植左都要食藥

邊間 幾銀

總好過你返到屋企就要除低個假髮

大家都受緊苦，冇話邊個好過邊個

植髮受完皮肉之苦，頭後有疤痕，仲要一世食藥，一啲都唔好過

用織髮雖然比較安全，但你講得岩，每日或者每星期都要除落黎鏟頭同洗頭，鏡入面見到自己個樣一啲都唔好過

所以自己接受到邊樣咪去做
我自己覺得接受左自己冇頭髮果個樣，再當織髮係化妝品咁去用就算

大概幾錢 俾個預算黎睇下
整左可以影張相睇下效果點？
係咪要剪地中海先，之後膠水

我有睇開呢個ig，之前覺得好勁，原來叫織髮下面段片教你點自己routine去拆個織髮再重新戴返

佢鏟完頭頂用黎抹頭頂果支水，同膠水，應該都係專用

利申：唔好問我，我唔係用家

用到幾耐？每月維修一次幾錢？
等你分享 我都有興趣

又有人負皮

原來要咁貴

仲要每個月維修好撚金
鬼叫你甩頭髮

你地幾多歲開始有脫髮呢個問題
俾個心理準備自己先

有人18已經開始

問唔中改變髮咪冇人知lol

一般青春期 15-16歲就會有feel到成日甩得快又生得快 以為新陳代謝問題 其實雄禿已搵上門

你唔係訂左織髮啦咩 仲有咩好唉

其實仲有好多頭髮 想食番藥
但又驚有副作用

？

3

自從開始左甩頭髮 未來好似唔同哂

每日淨係數住甩幾多條？

剩係見到係咁甩

有副作用就算啦唔食

巴打到時織完之後上黎分享下

巴打織完影上黎望下

domo大把啦

去髮廊剪頭髮果陣點克服

織左未

你諗下第日識個女仔
「唉！唔好搞我個頭」
我寧願光頭，真心

光頭識撚到女仔咩

其實想問，如果連側邊嘅頭髮都稀，咁有冇得織髮

側邊唔係唔受影響咩？

唉屌

雄禿唔受影響姐
唔係人人都雄禿架麻

帶假髮溝左條女之後同條女講
其實我地中海架

有咩問題